{
    "Product code" : "貨號",
    "Product name" : "商品名稱",
    "Warehouse num" : "總倉庫存數量",
    "Company num" : "全公司庫存數量",
    "Date" : "日期",
    "Sale amount" : "同時期銷售數量",
    "Estimate amount" : "預計訂購數量",
    "Estimate add" : "增加10%採購數量",
    "Actual amount" : "實際下單數量",
    "Estimate arrival" : "預計到貨日期",
    "Code" : "貨號",
    "Name" : "商品名稱",
    "Unit":"單位",
    "Ingredient name":"成分名稱",
    "Restrict usage":"限量成分",
    "Content":"含量類別",
    "Content amount":"含量",
    "Ename":"商品英文名稱",
    "Manufacturer name":"工廠名稱",
    "Address":"地址",
    "Register Id":"工廠登陸編號",
    "Country ID":"國別（代碼）"
}